【扼殺童真】「聖誕老人不是真的！」 老師一句話搞到學校要道歉

美國新澤西州一名代課老師，令一班小學一年級學生童心破碎。她周四在課堂上告訴這些只有幾歲的小孩：聖誕老人不是真的！
該位在蒙特維爾(Montville)Cedar Hill小學代課的老師，一句說話把孩童對聖誕節的幻想戮破，累得學校當局慌忙向家長致函道歉。
該校一位高層雷茲(Michael Raj)在信上說：「作為一名4歲孩子的父親，我深深了解該番說話是如何敏感。」他表示有責任告知家長該名老師的「愚笨」行為，讓他們有所準備，一旦孩子未來數天問起聖誕老人的問題，他們也可適當應對，在聖誕佳節下保留孩童一份純真。
雷茲表示已訓斥該位代課老師，指她判斷能力差劣。該校校監對此事也深感困擾和沮喪。

講真話都係罪

農神節

條女應該係無仔女無人媾
聖誕要暱埋嗰d

你道歉同埋認同聖誕節，班支持伊斯蘭教ge左膠可能話你唔公平，歧視其他宗教，要你改做「節日快樂」

緊係唔好打破佢地美好既幻想

我夢見自己正在小學校的講堂上預備作文，向老師請教立論的方法。
“難！”老師從眼鏡圈外斜射出眼光來，看著我，說。“我告訴你一件事——
“一家人家生了一個男孩，合家高興透頂了。滿月的時候，抱出來給客人看，——大概自然是想得一點好兆頭。
“一個說：‘這孩子將來要發財的。’他于是得到一番感謝。
“一個說：‘這孩子將來是要死的。’他于是得到一頓大家合力的痛打。
“說要死的必然，說富貴的許謊。但說謊的得好報，說必然的遭打。你……”
“我愿意既不說謊，也不遭打。那么，老師，我得怎么說呢？”
“那么，你得說：‘啊呀！這孩子呵！您瞧！那么……。阿唷！哈哈！Heh e！he，he he he he！’”

You better watch out

copy完先發現有殘體
再貼過

我夢見自己正在小學校的講堂上預備作文，向老師請教立論的方法。

「難！」老師從眼鏡圈外斜射出眼光來，看著我，說。「我告訴你一件事——

「一家人家生了一個男孩，合家高興透頂了。滿月的時候，抱出來給客人看，——大概自然是想得一點好兆頭。

「一個說：『這孩子將來要發財的。』他於是得到一番感謝。

「一個說：『這孩子將來是要死的。』他於是得到一頓大家合力的痛打。

「說要死的必然，說富貴的許謊。但說謊的得好報，說必然的遭打。你……」

「我願意既不說謊，也不遭打。那麼，老師，我得怎麼說呢？」

「那麼，你得說：『啊呀！這孩子呵！您瞧！多麼……。阿唷！哈哈！Hehe！he，hehehehe！』」

間學校係古美門老豆開

推

個老師算唔算被左膠迫害 ?

姐係講真話同幻想 幻想>真實

頭先先有個豆釘同我講聖誕老人係假㗎
一早冇咗童真

呢個時代D人都係玻璃心
小小事都話 offended
難怪有人話而家冇人敢講笑話
你永遠唔會知道有D人點解小小野都會 triggered, 跟住好似顛狗咁追住你咬

我依家淨係想知隻鴨仔個結局係點
總統先生
個故事我睇過隻鴨仔最後死左